下一個007已公布 (你冇睇錯)真係黑人 女人

Lashana Lynch 確定將（在電影中）繼任 007

A new interview with Lashana Lynch, who plays Nomi in No Time To Die, confirms her character inherits the title of agent 007 from James Bond.

Source :

期待下一位荷里活著名角色比狗做
動保人仕全面進場

wakada

I am one Black woman – if it were another Black woman cast in the role, it would have been the same conversation, she would have got the same attacks, the same abuse. I just have to remind myself that the conversation is happening and that I’m a part of something that will be very, very revolutionary.

Lashana Lynch強調會堅持
無視一切攻擊

唔係細路女殘痴. Ban

左膠大勝，全方位冚球鏟

007都變女人做

素食加環保主意既變性黑人係咪最尾機嘅人種？

要比老母傳染埋愛滋

同性戀

疏 漏左

呢個要針著下

個世界痴撚左線

BLM ✊🏿

等睇遲啲上帝/耶穌要女人做

唔洗講 邦女朗照搵返女人 大力玩埋同性戀果範 做到盡

夜晚執行任務有保護色

不如整多套009出黎比佢做算啦

最後咪睇下票房點

屌

連上網睇既時間都慳返
戲院唔好再問點解啲戲既票房愈黎愈低

BLM

全球文革

竟然唔係一隻變性黑色狗做主角？政治未夠正確喎

搵鬼比錢睇咩屌你老母

少數族裔/ 新移民/ 左膠/ 同性戀/ metoo

係咪LGBT先？

好在Sean Connery走先一步

要加埋傷殘
可以夾埋弱智/妄想/精神分裂就最好

黑人都算咁撚樣衰

可能就係收到風激死左

Tenet?

新樣版戲由hollywood包辦

係咪智障les身體有缺陷同環保人士先？

仲要細個游水偷渡上岸， 死埋老豆老母
個人設幾勵志

都唔係新移民單親變性女同性戀環保素食主義者黑人混血小朋友😖好失望

黑權撚顛起上黎真係好撚煩

我入去睇007都係志在J下條女姐，

佢集集例牌係有個位點都扑到野架啦

點解連j既權力都唔俾我地

變性黑人女同性戀

白左：政治正確

好 非常好

票房會反映一切

咁攪法真係奉旨乞食
勵志成咁 行過都要捐身家

另外搞套系列未算囉係要現成嘅潛建LGBT價值

搞死咗TLOU 2

美國都仲未醒

下年擴掃奧斯卡同諾貝爾獎

好唔吸引

變性伊斯蘭教恐怖份子黑白混血植物人？

地獄見

口德 -10

太暴力拎唔到光環

肥婆呢